行完街要返屋企！

去商場食嘢唱歌啦

都得